BIOS 讀唔到HDD

舊機HDD拆咗落嚟加落新機
新機Windows裝落m.2 ssd用咗一排，
今日裝隻舊hdd上去bios讀唔到，windows初始化都做唔到
試過換主機板插位，換sata線，用第二條電源線都唔得

隻hdd係咪已經收皮

我之前都係
原本新ssd同舊hdd一齊用，但某一日突然機都開唔到，要拆咗舊hdd同搞咗一輪先開到機

諗住遲d買sata to usb嘅線試下隻hdd

check status

我早排都係咁
試下用嗰啲外置硬碟盒駁, 係windows認唔認到係咩黎
認唔出係咩就做定壞打算啦

我都係買咗條usb線就read到 咁應該係邊到出咗問題？

舊機睇下隻hdd有無事

舊機賣左
睇嚟要買個usb轉頭試下

買咗條線，結果真係HDD壞

遲咗添 諗住叫你買條二手 好多人都係買黎用一次

幾十蚊就算啦